又要準備翻工。。

諗起又sad左。。點解會咁。。

5點翻咩工

咁早起身呀

唔係今日 只係諗起後日就要翻就sad左。。

你再諗下返多三日又放口廿

之後又翻五日了

五日姐
捱捱下好快過

五日。。抖兩日。。又五日
Loop到幾時

有時情願返工，放假好悶，毒係屋企過仲辛苦

我好鐘意毒留家中

有無開心既工介紹

loop 到釘蓋果下

我唔係

屋企得自己好辛苦

你眼中差勁的我只能以壽命還盡欠債

我好鐘意毒處

+1

鐘意屋企無人多過有人

岩岩收工

恭喜

我有d鐘意翻夜 收工個陣見到人地翻工 好爽